歐美主流樂壇集中討論區41

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————
Katy Perry同Taylor Swift世紀大和解

——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Sorry唔記得咗開po

我有時都會skip但都track到喎

冇人入嚟了

有不知不覺1001左都唔知
never really over

近期喜愛嘅外語歌

Roison Murphy - Incapable

The s.l.p. - Favourites (feat. Little Simz)

Sabrina Claudio - As Long As You’re Asleep

Elton John, Taron Egerton - (I’m Gonna) Love Me Again

Mark Ronson - Truth (feat. Alicia Keys, The Last Artful, Dodgr)

The Black Keys - Go

AND NEVER REALLY OVER

oasis兩兄弟都冇乜特別 Ed Sheeran已經去到唔想理佢嘅地步

好想睇xtina

GURRRLLLLL DID U FORGET ASIAN FANSSSS

肥午Vision of Love有回春跡象好撚正

vision of love 請到1:21:36

第一首

LM

New Look | MV | Monday

We are feeding well today

UK Singles Chart: #37(+5) Truth Hurts, Lizzo [11 weeks]. *new peak*

"Truth Hurts" is now Lizzo’s highest peaking song in the UK, passing "Juice".

The scientist 第二鍾意第一首聽佢哋嘅歌係fix you 第二首係the scientist 最佳失戀歌雖然好多時fan culture好似要鍾意side track先係真fans咁

夜晚瞓覺長期播parachutes同ghost stories 近呢個月loop: swallowed in the sea, square one, a message等x&y歌

Ed Sheeran currently occupies 7 of the Top 40 songs on US iTunes, the most of any artist:

#8. BLOW
#11. I Don’t Care
#12. South of the Border
#16. Remember the Name
#25. Beautiful People
#27. Cross Me
#29. Best Part Of Me

Spotify US:

#6 bad guy REMIX (NEW)

+4,672,398

#5 bad guy (-1)

+4,764,590

Camila Cabello, Ed Sheeran , Billie Eilish and Justin Bieber each have multiple songs in the top 10 on global Spotify (July 12).

(Señorita, I Don’t Care, Beautiful People, bad guy, bad guy REMIX, Antisocial, South Of The Border & Remember The Name)

I kissed a girl 2.0????

會唔會係Taylor collab

Dance music

August is gonna be amazing

You need to calm down 2.0
個doe都唔知係咪真係咁解

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" becomes the first song to earn over 60 million streams in each of its first three weeks in Spotify history.

Anyways... stream anything instead

Haven’t we suffer enough...

Miley Cyrus says she won’t consider having kids until climate change is solved.

"We're getting handed a piece-of-shit planet & I refuse to hand that down to my child. Until my kid would live on an earth with fish in the water, Im not bringing in another person to deal with that"

Miley... I think you won’t have kids then...

Justin Bieber’s "Mark My Words" is now eligible for Platinum in US.

UK Charts:
1. Señorita (+1)
2. I Don’t Care (-1)
3. Beautiful People (=)
4. Hold Me While You Wait (+1)
5. Goodbyes (New)
6. Crown (-2)
7. Old Town Road (=)
8. Cross Me (-2)
9. Wish You Will (=)
10. Mad Love (-2)

Billie Eilish’s "my strange addiction" is now eligible for Platinum in US.

Iggy:

Wow I really be feeling myself cause fuck it up is my best video

Again

Lil Nas X & Cardi B’s "Rodeo" is now eligible for Gold in US.

Rihanna breaks her tie with Ed Sheeran and becomes the artist with the most Platinum certified singles in the UK following the PLATINUM certification of “Pon De Replay” in the country!

Hayley Kiyoko // I Wish // Coming soon

Lil Nas X’s' "Panini" is now eligible for Gold in US

20 videos of R. Kelly having sex with underage girls were handed to law enforcement.

Taki Taki is currently the 5 most viewed music video of 2019 despite being released in 2018.

The video earned 622 million views in 2019 alone.

Lil Nas X, Billy Ray Cyrus, Young Thug and Mason Ramsey's "Old Town Road" is now the #1 trending video on YouTube US (audio).

我聽緊bad guy remix
我直頭係：聽咗乜野

啲autotune多到

“Electricity” by Silk City & Dua Lipa has been certified PLATINUM in the UK.

Ed Sheeran...

We can be strong, follow that unicorn, on the road to love

Queen Of Pop

Legendary Lovers,taste

And 7 rings, ugh, the taste

Jax Jones, Bebe Rexha - Harder (Visualiser)

I’m giving you guys a chance to be in my new music video!

All you have to do is tweet the hashtag: #InMyDefense
Along with the picture of yourself you wanna submit for my year book ⚠️

Make sure you like & retweet any entries you think deserve to make it into the book 🧡

I’m gonna pick pictures tomorrow afternoon - you have 24hrs!

Taylor Swift's '1989' is now the third longest charting album by a female artist on the Billboard 200 this decade, passing 'Teenage Dream' (238 weeks).

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" remains at #1 on the global YouTube songs chart for a third week (113 million streams; July 5-11).

1 year ago today, Drake became the first and only artist in history to simultaneously place more than five songs in the Hot 100's top 10:

#1 Nice For What
#2 Nonstop
#4 God's Plan
#6 In My Feelings
#7 I'm Upset
#8 Emotionless
#9 Don't Matter to Me

"Señorita" is now eligible for Platinum in the US.

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

Billie Eilish - bad guy (Live At Glastonbury 2019)

Final prediction:
1. Old Town Road Remix (=)
2. Goodbyes (Debut)
3. bad guy (-1)
4. Talk (-1)
5. Señorita (=)
6. I Don’t Care (-2)
7. Truth Hurts (-1)
8. Sucker (-1)
9. Sunflower (-1)
10. Suge (=)

點解sunflower仲係Top 10

係喎 呢首歌好似上年磨到依家

其實而家in hindsight 發現如果you need to calm down做第一plug成績唔係冇機好過ME!

起碼呢首有新鮮感 同埋開始grow on me 但ME!好新腔濫調 hit咗三個禮拜都唔足就flop

而家講咩都太遲
Ts7已flop
請期待Ts8

有rep一半水準收唔收貨
rep已經唔係叫佢最好嘅碟

Beyoncé & 張學友 // Can You Feel The Love Tonight (PTH Version) (From The Lion King OST)

期待 一定好過新的世界

我幾鍾意rep
個人覺得1989>rep>red

rep>1989>red

Red sweetie...

RED>all

Spotify US (July 13):

bad guy / REMIX

+1,023,163 & +909,639
=1,932,802

Old Town Road / REMIXES

+877,232 & +800,268 & +421,163
=2,098,663

Taylor Swift is the best selling female albums artist to debut in the US this century (32.7 million pure).

Beyoncé is reportedly in talks to record the theme song for the upcoming James Bond film, “Bond 25”.

She has reportedly held meetings with leading Bond producers, and could even rope in Jay-Z to perform the title track—ahead of the film’s release in 2019.

From now on I won’t post any news about Shawmila my mind amazed me

Miley Cyrus & Lana Del Rey in LA, on set of their "Don't Call Me Angel" video, which will also feature Ariana Grande.

Mariah Carey is the first female artist to sell over 55.5 million pure albums in the Soundscan era.

3 years ago today, Katy Perry released "Rise" as a stand-alone single.

The uplifting victory anthem was used to promote the 2016 Summer Olympics to inspire athletes and unite the world. It peaked at #11 on the Hot 100 and is certified PLATINUM in the US.

An anthem!!

Billie Eilish and Justin Bieber’s "bad guy (Remix)" has reached #1 on global Apple Music.

Post Malone and Swae Lee's "Sunflower" has now entered Spotify's all-time top 50 (911 million streams).

Hozier's "Take Me to Church" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It's the 35th song to achieve this milestone.

Lil Nas X’s '7' has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

其實我同意有霸氣嘅人錄我就接受
Beyonce+JayZ // Lady Gaga // Adele // Celine Dion呢啲都ok 把聲夠厚

佢染翻頭髮差啲唔認得佢

其實佢地幾襯呀

Billie fashion sense幾掂 好有style

Drop nfr you bitch

佢carry到 ocean eyes+ocean hair

@LilNasX
WHO READY?!??!?!

Gurl... who’s gonna tell ha...
The only version we need is Remix with Mariah

Btw明明之前好多人唔想佢破One Sweet Day record
但come out咗之後成班人就改晒口風話give the rights to black gay men

9am pst / 12pm est / 12am HKT

Tomorrow we welcome you to our HAUS. #hauslaboratories goes up for pre-order at midnight PT 💋 @hauslabs

The music video for “Don’t Call Me Angel” by Ariana Grande, Lana Del Rey & Miley Cyrus is reportedly being filmed.

咁就算破嘅話都唔係debut#1 single黎嘅...Debut #1最長都係OSD
不過真係唔想No matter what sexual orientation he is

Female artists' number of weeks in the Top 10 of French Album Chart:

Adele - 103
Lady Gaga - 80
Britney Spears - 28
Rihanna - 24
Lana Del Rey - 21
Pink - 11
Katy Perry - 6
Ariana Grande - 5
Beyonce - 4
Taylor Swift - 1

BB200:
1. Dreamville & J. Cole - Revenge of the Dreamers III
2. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
3. Chris Brown - Indigo
4. Lil Nas X - 7
5. Machine Gun Kelly - Hotel Diablo
6. Lizzo - Cuz I Love You
7. Khalid - Free Spirit
8. Post Malone - beerbongs & bentleys
9. Mustard - Perfect Ten
10. Jonas Brothers - Happiness Begins

Wtf b&b returns top 10 (+8)

Albums with the most weeks in the top 10 on the Billboard 200 (2010s):
'21' 84
'1989' 59
Divide 53
beerbongs & bentleys 47
X 44
Blurryface 41
Frozen 41
In the Lonely Hour 41
24K Magic 40
'25' 36
DAMN. 36
Stoney 36
Views 35
ANTI 33
Scorpion 33
Greatest Showman 33

Cardi B and Offset are set to perform on “Jimmy Kimmel Live!” this Wednesday, July 17th.

C***l ***m** = cruel summer??
Btw一睇到C***就會好自然諗到cunt

Everyone misses posty even though he’s been on top 10 for life

新歌好好j佢算唔算紅得最快又keep得最好嘅新世代

Mariah係black woman
打和啦

會理解到點解LGBT community 會咁重視呢首歌，不過我都係唔想見到佢創造紀錄由首歌啱啱出第一次聽果陣已經唔覺得有咩咁出眾

啲人都係估cruel summer

Mv個tattoo 可能下首single??

屌 好撚嬲呀

最近更加覺得Kendrick首Alright寫得好好

Selena Gomez, Billie Eilish & Ariana Grande are the most streamed female artists of 2019.

Rita Ora - New Look [Official Video]

歡迎收睇社拜旅遊雜誌

The disrespect to OMG. We need to cancel her

Nicki Minaj reveals that her upcoming collaboration with fashion brand Fendi will also include menswear.

We gon’ be alright

She is beautiful and New Look is a bop

Selena didn't even try to achieve this

有冇人覺得Zara Larsson好underrated
佢佢排嗰4首singles (Ruin My Life, Don’t Worry Bout Me, WOW同All The Time)
全部最少都有中上水準
但成績都唔係好 尤其係WOW 個beat咁洗腦 仲要Marshmello produce 但榜都上唔到 WOW連MV都冇

Lush Life同Symphony幾紅下喎
仲有首I Would Like係英國成日都聽到

never forget you is so good

但就係lush life嗰排紅完好似沉返咁

Daily lesbian kiss
不如擺多啲時間諗下點唱好啲歌好過

.@LanaDelRey's 'Born to Die' re-enters this week's Billboard 200. It remains the longest charting major label debut by a female artist of all-time (317 weeks).

10 years ago today, American electronica project @OwlCity released its debut single, "Fireflies."

The synth-pop single stayed at #1 on the Hot 100 for two non-consecutive weeks and is certified 7x PLATINUM in the US. The music video also has over 320 MILLION views on YouTube.

Little Mix - Bounce Back (Vertical Video)

搞咁多嘢都上唔到#1

Perioddddd

Flopped so hard...

佢啲新歌聽嗰陣覺得無佢隻碟嗰啲歌咁好聽
但係有時忍唔住哼翻佢啲新歌 唔經唔覺已經洗咗腦 好好loop

首歌Normani寫

Avril Lavigne - I Fell In Love With The Devil (Official Video)

係 聽一兩次已經記得點唱

Premieres in 26 minutes

LM5個勢好似好過宜家

Less than an hour. You ready?

No expectations anymore

呢首係神曲 癡撚線

July 17 10am hkt

Post Malone & Young Thug's "Goodbyes" debuts at #1 on this week's Rolling Stone 100. It's the first song to debut at #1 since the chart officially launched.

But this song is so good

其實avril flop諗諗下都應該
頭兩隻碟d歌還好
第三隻碟開始

唔明第三隻碟有咩問題
佢係第四隻開始靈感收經同goodbye

第三隻碟一半半啦
高質既唔做single，innocence

佢話唔想出兩首ballad

Ellie Goulding ft. Juice WRLD // Hate Me MV // Coming soon

Hey Jude

Kevin Parker - Perfect Illusion (demo)

Katy Perry - Never Really Over (Toilet Acoustic)

Fuck that is a bop!!!!!
I like the acoustic version more

Katy Perry’s "Wide Awake" is now eligible for 6× Platinum in US

屌我笑死

Cardi B recently revealed that she would like to collaborate on a song with Brazilian superstar Anitta.

Top 10 on this week's Billboard Social 50:

10) Mariah Carey (new peak)

Halsey joins Lady Gaga and Taylor Swift as the only female artists to have at least 3 songs chart on the Hot 100 for 40 weeks each.

Without Me — 40 weeks
Closer & Eastside — 52 weeks

Beyoncé’s “The Lion King: The Gift” curated album will allegedly feature artists as Michelle Williams, Kelly Rowland, Stormzy, Elton John, Arrow Benjamin and various African artists such as Wizkid, Lebo M, Tiwa Savage & more.

Lady Gaga is the BEST selling female artist in US pure album sales of 2019!

Songs that spend 15+ weeks at #1 on the Hot 100 history:

One Sweet Day
Despacito REMIX
Old Town Road REMIX

Gurl...

Billboard Hot 100: #97(-5) MEGATRON, Nicki Minaj [3 weeks]. *peak: #20*

仲未死

Lil Nas X’s “Old Town Road” is now the longest running #1 debut single in Billboard Hot 100 history.

It is also the longest running #1 by an openly gay artist in Hot 100 history (15 weeks).

Old town road album is coming

He didn’t lie

I love him too

Pabllo Vittar & Charli XCX // Flash Pose // July 25

Iggy Azalea rides an electric scooter wearing vintage Margiela | Get Ready With Me | Vogue Paris

Alec Benjamin's new song, “Jesus In LA” is Beats 1’s World Record tomorrow and will premiere at 12:30PM ET.

YouTube has released its Top 10 most viewed videos released in 2019 so far:

1. Daddy Yankee & Snow - Con Calma ; 1.16B
2. Anuel AA & Karol G - Secrets ; 729M
3. Dhanush & Sai Pallavi - Rowdy Baby ; 557M
4. Rosalía, J Balvin & El Guicho - Con Altura ; 499M
5. Ariana Grande - 7 rings ; 484M
6. Blackpink - Kill This Love ; 470M
7. Maluma - HP ; 453M
8. BTS ft. Halsey - Boy With Luv ; 441M
9. Dhvani Bhanushall & Tainshk Bagchi - Vaaste Song ; 411M
10. Nicky Jam & Ozuna - Te Robaré ; 386M

“7 rings” by Ariana Grande is the only one out of 10 songs that is completely sung in English.

who joins lady gaga and taylor

who
who

WHO?

This is a bop

夠angry

Proud of Ari
但同時意味住英語樂壇越嚟越失勢

下半年大家要繼續聽西語歌同feat kpop既歌

The new Queen of Pop is going to slay us

Eye-

LG6 better be like this

Delete this shit right fucking now

Ari princess of pop. Leading us in 2019
bad guy is coming too

Debut on BB200 #1 ! Your fav is shaking!!!

Old Town Road who?

The Lion King: The Gift

Beyoncé announces that the premiere of the official music video for “Spirit” will air tonight at 8PM EST on ABC, alongside an exclusive interview of her regarding the album & The Lion King.

@SpecialOlympics

BREAKING: We are proud to announce that @AvrilLavigne has officially joined our team as a Global Ambassador!

Miley Cyrus’ Instagram story

Mood 4 Eva already looks like a Top 10 song

I mean下半年繼續迫著要聽
個trend愈係咁就愈多人咁做

拉丁係YouTube真係streaming force嚟
基本上破十億對佢地嚟講一啲都唔難
見到上面有幾首聽都未聽過個名嘅都咁多views

Beyoncé’s Netflix Film Homecoming Gets 6 Emmys 2019 Nominations

It’s up for Outstanding Variety Special (Pre-Recorded), Outstanding Music Direction, Outstanding Directing, Outstanding Writing, Outstanding Production Design, and Outstanding Costumes For Variety.

拉丁美洲本身市場大啫 雖然歐美近依兩年多咗西語入榜/元素mix 但我諗捱過despacito後唔會谷大得去邊嘅

歐洲美洲西語區內需真係好大 好似上年啲youtube都霸咗好多

TIME — The 25 Most Influential People on the Internet:
- Lil Nas X
- Alexandria Ocasio-Cortez
- Donald Trump
- BTS
- Rahaf Mohammed
- Ariana Grande
- The School Strikers
- Liza Koshy
- Brian Kolfage
- James Charles
- Duke & Duchess of Sussex
- Germán Garmendia
- Cardi B
- Chris Godfrey
- Carlos Maza
- Zheng Dayi
- Jojo Siwa
- Ben Shapiro
- DrLupo
- Emma Chamberlain
- HONG KONG PROTESTERS
- Yashar Ali
- Jameela Jamil
- Ady Barkan
- Jada Pinkett Smith

Youtube一向西語歌多views

Okay ladies now let’s get in formation

諗住近期西語歌係拉丁文化圈外個勢已經冇咁勁
點知係youtube charts其實仲係好癲

Taylor Swift's "I Did Something Bad" has now over 100m on-demand streams in US.

見到BTS想比負皮
但一睇到紅字即刻㩒正皮

US Certifications (RIAA): Halsey, Without Me 5x Platinum.

It looks like @LindsayLohan has signed a record deal with Republic Records, 十幾年喇

A celebration today

Demi Lovato's "Confident" (Album) is now eligible for Platinum in US.

"Dangerous Woman" with (154 weeks) surpasses "Red" with (153 weeks) and is now the 9th longest running female album this DECADE on the Billboard 200.

Kane Brown - Like a Rodeo (Audio)

French Montana - Wiggle It ft. City Girls

US Certifications (RIAA): Halsey, Hurricane Platinum.

Ariana Grande, Adele and Lady Gaga are the only female artists this decade to have played at least 6 sold out shows at Madison Square Garden.

Most followed female artists on all streaming platforms:

1. Rihanna — 78.4m
2. Ariana Grande — 76.2m
3. Taylor Swift — 63m
4. Katy Perry — 54.3m
5. Shakira — 51m
6. Beyoncé — 47.2m
7. Adele — 46.8m
8. Selena Gomez — 40.6m
9. Nicki Minaj — 40.1m
10. BLACKPINK — 36.1m

Little Mix - Little Mix VS Dirty Trix - Bounce Back (M-22 Remix Pride Edition)

US Certifications (RIAA): Halsey, Nightmare Gold (500,000).

Goo Goo Dolls - Miracle Pill [Official Music Video]

原來出咗歌 from the upcoming studio album “Miracle Pill”

Alec Benjamin - Jesus in LA [Official Music Video]

Ellie Goulding, Juice WRLD - Hate Me (Premieres tomorrow, 22:00)

US Certifications (RIAA): The Weeknd Feat. Daft Punk, Starboy 8x Platinum.

Catfish and the Bottlemen - Conversation (Official Video)

OneRepublic - Rescue Me (Performance Video)

This will be the first interview since 2013

Weeeeeee-

Never Really Over, lit rally Never Really Over

“Witness” by Katy Perry has now surpassed 1 BILLION streams on Spotify, becoming her third album to do so.

哩隻碟好多歌都好好聽
Yes同Lionheart到宜家仲聽緊

2015年好多album都好正
Carly, Troye, Lana, Avicii, Selena, Ellie, Bieber, Adele, 1D, Coldplay 都有出碟
估唔到咁快就4年幾

Billboard Hot 100: #45(+4) Shallow, Lady Gaga & Bradley Cooper [41 weeks]. *peak: #1*

That’s what we called LONGEVITY

Billboard Hot 100: #31(-3) Never Really Over, Katy Perry [6 weeks]. *peak: #15*

真係好似
但唔知道lana既演技點

Billboard Hot 100: #52(-13) ME!, Taylor Swift Feat. Brendon Urie [12 weeks]. *peak: #2*

I don’t get this trend

Billboard Hot 100: #58(-16) Press, Cardi B [6 weeks]. *peak: #16*

冇錯應該係美國Facebook有人發起去area51 點知真係超多人都話going/interested就變咗個meme 遲下可能真係成班去晒

Last week, a movement went viral on Facebook. An event called Storm Area 51, They Can't Stop All of Us exploded in popularity — it now has more than 1 million people marked "going" and another 920,000 marked "interested." Here's the description of the event, clearly written by someone who has spent too much time on the internet:

We will all meet up at the Area 51 Alien Center tourist attraction and coordinate our entry. If we naruto run, we can move faster than their bullets. Lets see them aliens.

Post Malone announces his upcoming tour, “Runaway Tour”, with special guests Swae Lee & Tula Yaweh.

Beyoncé’s "Spirit" debuts at #1 on this week's Kid Digital Song Sales chart (7,000 downloads; partial week).

ME! Is shaking

11 years ago today, Taylor Swift her second EP “Beautiful Eyes”.

Didn’t know she has released 2 EPs

For the first time since "Bodak Yellow" reached the region in 2017, Cardi B is not present in the top 50 of the Billboard Hot 100.

However, she has three songs currently charting within the entire chart.

King Princess // Prophet // Friday

完全冇聽過

11年前 連Love Story都未出

Lil Nas X feat. Billy Ray Cyrus, Young Thug, & Mason Ramsey – Old Town Road (Area 51 Video)

20 weeks is coming

Lil Nas X ft. Lil Wayne - OTR Remix (snippet)

In November 2013, Arthur generated much controversy over the use of homophobic lyrics in a song. Micky Worthless, a Croydon battle rapper, had issued "Stay In Your Lane" a track mocking Arthur, because Worthless didn't feel it was right that Arthur was presenting himself as a battle rapper on national radio. Arthur responded to Worthless with his vitriolic diss track "Hey Mickey" issuing string of slurs directed at Worthless, rapping "Hilarious, precarious you Talibani confused, imbellic mimic of a gimmick" adding the slur "You fucking queer".[38][39] This sparked outrage among the LGBT community and led to Twitter spats with comedians Frankie Boyle and Matt Lucas, and singer Lucy Spraggan.[40] Arthur immediately apologised for his comments and claimed that he was not homophobic. Following this he announced that he would not be posting on Twitter anymore, with his management taking up control of his page.[41] The backlash continued, however, with a Facebook campaign to see his upcoming appearance on The X Factor be cancelled. iTunes offered refunds for his album due to complaints from customers.[42]

Don’t Blame Me>I Did Something Bad
因為前者真係邪惡過後者越聽越有

尋晚發夢夢到Riri新歌係electropop同少少trap咁嘅feel 有丁點似Work

Nicki要同Wayne反面了

依單嘢之後就冇聽佢 雖然對外國slur冇乜感覺 racial slur都係 而且eminem等唔同人講足咁多年都未over 但係對佢冇咩好感 and james himself looks like a HOMO alien pig to me

發完夢好醒啦

“[...] Users on Internet forum LIHKG and encrypted messaging app Telegram have been tied to everything from a march past foreign consulates to a siege of police headquarters. [...] Users upvote threads on LIHKG to indicate support for a suggested course of action, which helps push the topic to trend and draw more attention. [...]”

Full article:

She better releases this now. We’ve been waiting for YEARS

Beyoncé - SPIRIT (Official Video)

Katy Perry Talks Never Really Over + New Music/ Album

Beyoncé & 張學友 - Can You Feel The Love Tonight (From “The Lion King”) / 今夜我屬於愛情

@taylorswift13

✨🐱✨ Friday
@catsmovie

Cardi B has now spent 2 consecutive years on the Hot 100.

QUEEN OF MYKONOS

Ed Sheeran talks about how “Shape Of You” brought him to a new level of fame comparable to Adele, Beyonce and Jay Z in new interview with Charlamagne Tha God.

又一個將自己升上神枱嘅人

Harry Styles is reportedly in negotiations to play Prince Eric in Disney’s live-action adaptation of “The Little Mermaid.”

Nearly ruined her life
Glitter之後美麗花蝴蝶就比牛咪咪殺死

DJ Snake // Carte Blanche (Album) // July 26

US YouTube Trending

1. Lil Nas X feat. Billy Ray Cyrus, Young Thug, & Mason Ramsey – Old Town Road (Area 51 Video)
2. Fox News - US military warns people preparing to storm Area 51

.@KatyPerry revealed in a recent interview that she wrote a song called ‘’Harley’s in Hawaii’’

會唔會就係之前夏威夷拍嗰首 doe係hint再下一首/album

Bazzi
should i drop a new song thursday🤔

Katy Perry singing “Never Really Over” live for the first time. (Arena version)

好辛苦的副歌

Alicia Keys
Wow!!! This just made my day 💜💜 The GRAMMYs was just nominated for an Emmy!!! So much hard work was put into that show and I just want to thank everyone behind the scenes who brought that show to life ✨✨✨ You did it!! We did it!!! Woooooo!!!💥 🙌🏽

Felix Jaehn - Love On Myself ft. Calum Scott

With over 30 million units sold, “Call Me Maybe” by @carlyraejepsen is the best-selling female single of all-time.

Hate Me聽聽下又好似唔錯

Remaking BAD GUY Without Leaving This IKEA.

Tiësto, Jonas Blue, Rita Ora - Ritual (Alternative Cut)

“In the back of my heart, I feel like I need to go be seen with someone - like a girl - in public, to prove to people that I'm not gay," Shawn explained

屌得喇知你唔撚係 gay 啦快撚啲收皮

請善用

同佢好反感
被labelled gay 對佢有咩影響?
佢出歌d人一樣咁聽
駛唔駛係咁拖camila 出黎做show ?
(no matter it’s for promoting their song or what)
再咁搞落去只會得罪埋lgbt community

Chance The Rapper
The Big Day 7/26 PREORDER @ 💿💿 #owbum

"To be on the back of a motorcycle in Hawaii with the air blowing on your face, it’s so beautiful," Katy recalled. "I can remember specifically where I was; the street corner I was on in Oahu, whispering to Orlando and saying ‘I’m going to write a song called Harleys in Hawaii’. And I did. That’s something that will come at some point."

The song title corresponds with Katy filming what appeared to be a music video earlier this month in Hawaii. The singer was also pictured riding a Harley Davidson during the shoot.

I feel related

Literally me
thank u, next bitch

US Latin Certifications (RIAA): Bad Bunny Feat. Drake, MIA 26x Platinum.

City Girls, Saweetie and DJ Durel - Come On

Cardi B has revealed that she has a picture in her house of all the female rap acts that have ever won a Grammy Award, including her own.

仲有咩招數可以谷Senorita

1. sex tape 流出
2. 公園野戰
3. 分手
4. 極速復合
5. 一齊為情而恂

Hire me please

你個Unstan list又多一個

結婚 生仔

I stream jt’s senorita

?

Ellie Goulding, Juice WRLD - Hate Me

solo 應該會順耳好多。

Close To Me都係solo好聽好多

我覺得Swae Lee把聲幾有特色

我覺得佢有啲搶咗聲我純粹鍾意solo ver多啲 但有佢都唔係過話唔好聽

近期最愛係flux

Flux + Sixteen
有rap嗰幾首都麻麻地

真係好難聽

omg so shady

haus beauty commercial

幅圖有d毛管動

I- ....

Lover shoe collection confirmed!!!

幾時有新女rapper收佢皮
就算Nicki注定起唔番身我都唔想見到呢條友咁得戚

Anyways... collab is coming

Megan Thee Stallion 同 Saweetie好似開始紅
但應該唔夠Cardi打 佢嗰種性格係bitchy得嚟又吸引到人注意佢
Lizzo都不能一戰

In My Defense
FREE WORLD-WIDE SHIPPING
TODAY 7/17
1 HOUR ONLY
12PM-1PM PACIFIC TIME

(HKT 3-4am, 18/7)
啱啱碌ig見到廣告

我都見到
大佬呢個鐘數仲要得一個鐘想點
Btw I’m poor. Can someone give it to me

Taylor Swift who?

Anyways... In My Defense out this Friday. Please support her

But the audience need the album now!
WHERE IS IT????

Soon

N🎵E🎶V🎵E🎶R🎵

好可惡 轉晒icon等全世界都咁期待 點知係玩我

JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAINJUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAIN

Marry The Night behind the scene

Charli XCX & Christine and the Queens - Gone [Official Video]

Red Hearse - Half Love (Official Video)
(Jack Antonoff’s new project, a music video starring St. Vincent)

Love them both & 高汁

Chris好有英氣
pk4 BNT

Bazzi - I.F.L.Y new single - 7/18

<3 <3 <3

@BillieEilish’s #BadGuy nears the #1 spot with the help of the @JustinBieber remix,

The Kinks' Ray & Dave Davies recording songs for a potential album blbrd.cm/xLsy3b

In a new interview with The Rolling Stone, Dave said that lately, the group has been digging for songs to include on the 50th anniversary of Arthur (Or the Decline and Fall of the British Empire), out in October.

Plot twist: old town road remix ft. Katy Perry & Taylor Swift

成日都希望有其他artist可以搞吓哩啲
雖然text完十成九唔會有回覆

其實大家點解好似忘記咗
媽媽上年近年尾先出咗成隻ASIB soundtrack
做咩成日都話佢懶 soon~~
係咪Ari做壞咗規矩

WE WANT LG6
OST IS A BONUS

Madeon - All My Friends (Official Video)

Don’t credit Justin Bieber

Support! We need it to be the 2nd MV

We need a studio album

快啲完咗Haus Laboratories佢

Hustlers Trailer #1 (featuring jlo, lizzo and cardi)

CardiCardiCardi

佢自己話有左LG6先搞得cosmetic嘅都係女騙子

計返個tweet 9個月就差不多

MONEY!

Khalid and Normani's "Love Lies" has now surpassed 100 million audio streams in the US in 2019.

Ken Ehrlich will no longer be an Executive Producer of the Grammy Awards, Billboard reports!

Ehrlich has been called out recently by many celebrities including Nicki Minaj & best friend Ariana grande for cheating & manipulating female artists.

Nickiana did that

Beyoncé’s "Spirit" is now the #1 trending music video on YouTube US.

Forbes reports that the remix to Billie Eilish’s “Bad Guy” ft. Justin Bieber could potentially reach #1 on the Billboard Hot 100 next week, and dethrone Lil Nas X’ “Old Town Road” after being #1 for 15 weeks.

如果落JB credit嘅話就不了

2舊屎

6 years ago today, Fifth Harmony released their debut single “Miss Movin’ On” after finishing third on Season 2 of The X Factor.

Katy Perry joins Arian aGrande, Beyoncé, Nicki Minaj & Rihanna as the ONLY female artists in history to have 3 or more albums with over 1 BILLION streams on Spotify!

Billie Eilish becomes the tenth and youngest artist in history to surpass 50 million monthly listeners on Spotify.

In his latest Meet and Greet in Salt Lake City, Shawn Mendes has revealed he wants to collaborate on some music with Ariana Grande: "I do not know how but I would love to collaborate with her."

我寧願OTR拎第一都唔想bad guy因為JB既remix谷上第一
個remix聽到我耳朵小產

鎖定做愛新對像 ari快啲走

對象

郁到村壇嫲嫲

Ari : thankunext

JB毁咗呢首歌

Ari, run as fast as you can!!!

...

"Delirium" by Ellie Goulding has now surpassed 2 BILLION streams on Spotify.

It is now the 20th female album in history to achieve this.

"Shake It Off" by Taylor Swift is now eligible for 14x PLATINUM in the US. It is the sixth single in history to do so.

Gaga at the Haus Party today

Would like to see it as LG6 party night

Panini MV coming soon

Taylor Swift will release a NEW SONG tomorrow from the "Cats" Soundtrack, Collider reports!

“We’ll have our first good look at the film in earnest this Friday when the studio releases the first trailer, along with a new song from star Taylor Swift.”

how about put MEHEHE! and YNTCD in that soundtrack
and remake a new one

佢整remix已經整到走火入魔

still better than bad guy remix

會唔會好似LWYMMD咁截到OTR岩岩好平OSD記錄

上一次睇呢個排名好似都係佢第一
但唔係近期嘅事

#325 quote Ed話Shape Of You (2017)將佢推到上Adele/Bey嘅人氣
其實Ed講得無錯 哩幾年嘅人氣嚟講佢的確係1st tier
尤其是全世界聽眾都同港女差唔多 首歌夠洗腦夠紅個artist就會多好多"fans"
只係Shape Of You真係好劣好唔original 同埋對pop music嘅發展係0影響

Hayley Kiyoko - I Wish (Video)

破埋Drake record 史上最高monthly listener
Drake: 65M
Ari: 61M

You Need To Calm Down Behind The Scenes: Friends & Neighbors

Congratulations Ellie
Btw OTR Remix ft. Ellie ok

憑佢都破到

12 hours #InMyDefense

Billboard’s leaders for ROTY at Grammys 2020:

• Billie Eilish - Bad Guy
• Ariana Grande - 7 Rings
• Jonas Brothers - Sucker
• Post Malone & Swae Lee - Sunflower
• Cardi B & Bruno Mars - Please Me
• Normani & Sam Smith - DWAS
• Dan + Shay - Speechless

Peppa Pig - My First Album

Ended our favs

TMZ is reporting that Kim Kardashian is using her Trump connections to free A$AP Rocky from Swedish jail.

Miley Cyrus will release her new album titled "SHE IS MILEY CYRUS" in September, according to an insider.

The 2nd EP "SHE IS HERE", will reportedly be out on August 9th.

Cardi B has now become the first female rapper in history to surpass 35 MILLION monthly listeners on Spotify.

Taylor Swift is the world's #1 MOST admired musician of 2019, according to YouGov.

She is 2019's 10th most admired female overall.

Beyoncé has allegedly parted ways with A&R Teresa LaBarbera Whites, after working together for 28 years.

Whites was one of the first figures to support Destiny’s Child during the group’s formative years via her role as A&R at Columbia Records.

Bow down bitches

Stream Bow Down / I Been On by Beyoncé

and Madonna is at #11
Legends

Let’s discuss.
What is the most overrated song of 2019?

I don’t care
OTR
Senorita

同意
另外Old Town Road 唔使多講
Remix多到離晒譜一首meme song都可以上晒神枱
一開頭聽就還可以 但overplayed

Basically most rap songs in Billboard Top 10
我認我對rap有偏見本身都唔識欣賞rap

兒歌天后嗰兩隻

Longest-running female songs on Spotify UK:

#1. Chandelier — 768 days
#2. One Last Time — 679 days
#3. New Rules — 677 days
#4. Hold My Hand — 585 days

邊有overrated從頭到尾都冇人praise過呢2首

Katy Perry has just arrived at a courthouse in LA, where a trial is set to take place involving her global hit “Dark Horse”, TMZ reports.

Katy was sued back in 2014 by Flame for “ripping off” his 2008 track “Joyful Noise”.

Otr根本已經變咗兒歌

Did I lie? Did I lie? Did I fucking lie????

The whole ed new album

究竟Ed Sheeran真係好普通one of the most overrated artist

More successful than ME!

everything khalid & justin briber

佢有啲歌都算幾好聽 但overall嚟講我就覺得佢個人overrated

Khalid好似近呢一兩年好紅 但我對佢把聲麻麻

根本佢成個人就好basic佢只係一個radio artist

佢今年嗰首I can’t get enough 聽完真係耳朵流產
不過hit都冇hit過所以不在評論範圍

She dated Nick Jonas 10+ years ago, and appeared in Jonas Brothers' Burnin' Up music video (0:54, 1:12)

我唔知佢哋嗰個時期嘅fans 唔知關唔關事
但係Burnin' Up係JoBros最成功嘅歌 佢哋喺MV做情侶應該有啲boost呱

I don’t like her but this song not bad

none of these worth it

Hannah Montana + wizard
Wizard好似真係好紅㗎 嗰陣啲迪士尼童星又真係粒粒星 受𡃁仔𡃁妹細路歡迎 仲要keep住有gossip 自然紅 佢+the scence啲歌都街頭唱到街尾你可以話佢死好命嘅 但娛樂圈大把咁嘅人 可能做歌手方面唔掂 但我覺得佢係個成功嘅influencer/kol/entertainer

孖埋miley demi jonas etc 成堆迪士尼小花/小生 好入屋
就算喺香港細個身邊都好多人講 啲人覺得佢好可愛

佢Suncity個EP幾好聽喎 開頭我都唔係幾鍾意佢把聲 但聽耐咗覺得幾有特色

佢之前仲係英國歌手d碟同歌好好聽架
The A Team, Lego house, Give me love
X都仲ok
之後就

有冇人都係係spotify聽唔到iggy隻新碟

Still better than Justin Bieber’s remix

CATS - Official Trailer

Taylor Swift in a still from Cats

This is so creepy I can't..

"Do you think God stays in heaven because he too lives in fear of what he's created?"
"And I thought IT Chapter 2 would be the creepiest trailer released today"

好核突

new brockhampton album next month

The Lumineers - It Wasn’t Easy To Be Happy For You (Single)

Fkj - On my own

Shape Of You MV已經超越埋See You Again

論影響
近年好似幾興玩dancehall
應該同Shape Of You紅起有關

兩個都唔係受歡迎嘅artist

大家寧願Ed Sheeran破紀錄定Drake繼續第一
前者
後者

出左I don’t care 好難聽同埋抄歌抄得咁明顯之後 就零意慾聽佢成隻碟

Stop OTR Remixessss please

Charlotte Lawrence - Why Do You Love Me (Trailer)

Kanye撐侵嘅真正目的

I I I love you like a love song baby and you keep hitting repeatttttttt
我未聽過有歌手可以唱到一首歌咁flat

Old Town Road

Charlotte Lawrence - Why Do You Love Me (Official Video)

Glee santana version>>>>>>>>>真係好難聽

Me! 有youtube 24hr record

但佢有d歌唔錯嘅

唔洗問 drake
most overrated artist in the world

我果時就係聽左glee version先再聽返原版 心諗咁難聽既都有

佢啲碟樂評幾高分下 Nothing was the same& view啱我聽 但依幾年紅得太誇 出乜都掃榜 係咪hotline bling開始

好似係 自此每次派歌果隻都紅 仲要加埋啲challenge

12點

呢個只係lead single 大家想睇下咩料 唔好誤會

始終流媒時代要破紀錄/洗榜係易過下載/實體碟年代好多
老生代嘅天王天后要成功真係要靠自己一步步咁向上爬（當然公司嘅幫助都佔一定部分）
依家啲歌可以無啦啦就紅

好似外星人

Area 51

陰公 連外國人都唔buy呢套戲

真係好肉酸

邊個話佢音樂才子 唔明點解一個抄出嚟嘅作品會拎咁多獎

識彈結他=音樂才子

Iggy Azalea - In My Defense

睇過有網民分析，Selena Gomez 三任男朋友 Nick Jonas, Taylor Lautner, Justin Bieber 都咁啱 喺人地最紅最peak嘅時候一齊 然後回落嘅時候散

利申，唔鍾意佢本人，利用 Zedd, Charlie Puth 同 Weeknd catch attention

唔係
dancehall係由rihanna同埋西語市場帶起
shape of you只係ride個trend

Sam Smith - How Do You Sleep?

最唔掂係鼻
boarway version個鼻至少都化得似貓

Sam Smith How do you sleep out now

其實我連Broadway既cats都唔係幾鐘意

但至少唔會覺得恐怖
睇完個trailer 覺得一堆異形唱歌同跳舞

When I launched Fenty Beauty in 2017, it was important to me to make sure it was available globally so everyone had access to it. And now we are continuing to expand our Fenty Beauty family to Hong Kong, Macau, Seoul and Jeju in September!

We will be available in Hong Kong & Macau at T Galleria by @DFSOfficial, @sephorahongkong, @harveynicholshk, Beauty Bazaar, and Beauty Avenue. In Seoul, you can find us in Duty Free locations at @lottedfs_global, @shinsegaedf, and in Jeju at The Shilla DF. #newgenerationofbeauty

全力支持副業天后

btw, Broadway轉電影既話 我想睇Wicked同Book of Mormon

Dancing with a stranger >>>>>>>>>> this
太大期待啦

下面三個pr就出晒面 剩係對bieber有啲保留
娛樂圈真係好多pr情侶係shawn camila做得咁7 連fling都談唔上

Best selling albums of 2019 globally (so far):

#1. BTS - Map Of The Soul: Persona (3,831,000)
#2. Ariana Grande - thank u, next (2,591,000)
#3. Billie Eilish - WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO? (2,493,000)

Katy Perry - Never Really Over (Lyric Video)

Sasha Sloan - at least i look cool (Lyric Video)

Tori Kelly - Language (Audio)

我覺得呢首唔差喎

Goo Goo Dolls - Money, Fame & Fortune [Official Lyric Video]

Sabrina Carpenter - Singular Act II (Album)

In my defense 幾正

斷估都係開係Elements Landmark IFC嗰啲高檔商場

WAS THE LAST BUT I GUESS ITS NEVER REALLY OVER

今次又有咩爆

JT, from rap duo City Girls, has reportedly been released from jail today.

The rapper pled guilty to credit card fraud last June.

Spend it spend it spend it

Wait
冇人講Thotiana??
仲無里頭過Old Town Road
唔明點解可以#8

No Guidance Chris Brown

Chris Brown should be cancelled a long time ago. Period.

Anyways, we’re going to support

唔用都要買

In My Defense Snapchat Filter for 48 hours

Time out, hold up. Hold up, sweetheart. Let's get it together before you wanna read. I don't have a room, sweetheart. Everything that I've had, I've worked for, and I worked for to get and I've built myself. So you need to know that 100%. I don't have a room, I've never had a room. If I wanted a room, yes, I probably can go out and get one, because I AM WHAT? SICKENING. You could never have a room because you are NOT THAT KIND OF GIRL. Baby, everything I've had I worked for, and I've gotten myself. I built myself from the ground up, FUCKING BITCH!

I count it as a free promo for “In My Defense”

唔用都買黎g持

Beyoncé - The Lion King: The Gift (OST)

Tyler, The Creator says he hopes to collaborate with Billie Eilish in new interview with Zane Lowe.

Spotify reports that ‘No. 6 Collaborations Project’ by Ed Sheeran has achieved the rare feat of being featured on 800+ official playlists thanks to its wide array of featured genres.

Sheeran has also broken the record for most monthly Spotify listeners at 69.58 MILLION.

Alessia Cara
caught the writing bug out of the blue and made an EP. it’s called This Summer. I’ll be releasing a new track every couple of weeks until it’s release. the first song, Ready, will be out July 22nd.

Billboard lists these female songs as the 2020 GRAMMYs 'Record Of The Year' contenders:

• Beyoncé "Spirit"
• Camila Cabello & Shawn Mendes "Señorita"
• Halsey "Without Me"
• Taylor Swift "You Need To Calm Down"

Wasted times I spent with someone else
She wasn't even half of you

Rosalía & Travis Scott

Harley’s In Hawaii

The brother of the Manchester Arena attacker, Salman Abedi, has been extracted from Libya to the UK.

He has been charged with the murder of 22 people, the attempted murder of others who were injured and conspiracy to cause an explosion.

Deserve Electric Chair

She’s too underrated

Sassy court fashion

Inside, she offered to sing “Dark Horse” live after a technical problem prevented the song from being played. Interesting

佢呢啲注定唔紅stream out of love

Like for “female song” for the female collaboration Señorita

How Do You Sleep好catchy 已經單曲循環緊

Accused of plagiarising dark horse (flame- joyful noise個beat)

"In My Defense" by Iggy Azalea is now the #1 album on the US iTunes Hip-Hop/Rap Album Charts!

It also enters the Top 5 of iTunes US overall at #5.

"thank u, next" by Ariana Grande has surpassed 3 BILLION streams on Spotify. This is her third album to do so and the seventh overall by a female artist. It is also the fastest album to do so by a female artist in history.

Ariana Queen of Spotify along with Riri
半年都唔使 全部solo track
When will your favs

Queen Radio EP 14 tmrw

Ariana Grande and Drake are the only artists to have three albums with over 3 BILLION streams on Spotify

Please come to Hong Kong again
for grand opening or whatever reason

佢嚟嘅話我通宵排隊加入場掃貨又點話

Top songs by total activity this year:
1. Old Town Road Remix - 6 million
2. Sunflower - 4 million
3. 7 rings by - 3.8 million
4. Wow. - 3.6 million

iTunes Hong Kong:

#8 In My Defense (New)

Twitter WW:

5. #InMyDefense

想睇如果有人大嗌要new music佢會有咩反應

Lil Nas X - Old Town Road (Week 17 Version) ft. Billy Ray Cyrus

girl, you just shaded 99% of the artist

舉呢個牌ok?

聽左imd 頭8首聽上去都差不多
Track9同10算係比較唔同 暫時覺得freak of the week 最正 淨低未聽

Didn’t do that intentionally my bad

My favs only care about comedy and cosmetic

聽頭幾首淨係記得J White I need a beat I can go off on

Maren Morris, Brandi Carlile, Amanda Shires, and Natalie Hemby have teamed up to form their new female supergroup, The Highwomen, and will release their new album together on Friday, September 6.

New single “Redesigning Women”

clap back=gucci gang

Rihanna has surpassed 1 BILLION views on YouTube in 2019 alone.

Rihanna has not released any solo music since 2016.

Prettymuch - Lying ft. Lil Tjay

Shawn Mendes - If I Can’t Have You (Gryffin Remix)

想當年az巴俾Shape Of You 8/10

Katy Perry - Never Really Over(Lyric Video)

Sam Smith啲堅不可摧嘅自信真係令人好羨慕

懶女人唔上TV Show perform

搵咗幾耐先搵得返

Billie Eilish - bad guy (Donald Trump Cover)

好快咋喎 click翻一開頭個post嘅熱門碌幾個就有

仲有個哈利波特版

She snapped once again

呢個我有睇 好好笑 妙麗好似發咗癲咁

Bey隻新碟無人講嘅

But where is your album?

27首 未有時間聽住

當你冇期望既心態去聽呢隻碟 就幾有驚喜

iTunes Hong Kong:

#6 In My Defense (+2) *new-peak*

In My Defense首首歌都一樣咁濟

Alexa, stream <Phoenix>.

Then listen to the whole album again

“Divide” by Ed Sheeran has surpassed 7.9 billion streams on Spotify. It remains as the most streamed album on the platform.

My bad
az巴請繼續出新一輯廁所讀物

沉迷副業

Btw blood orange新碟有兩首ft tinashe 鍾意tinashe可以聽下

Bazzi - I.F.L.Y. [Official Audio]

“The Lion King: The Gift” by Beyoncé is now the #1 album on iTunes US.

“Treat You Better” by Shawn Mendes has reached 1 BILLION streams on Spotify. This is his most streamed song on the platform.

Tove Lo will release her NEW ALBUM “Sunshine Kitty” in mid September. It will have 12/13 tracks.

Tove & Jax Jones will release their new collab "Jacques" on September 6th.

Tove Lo = quality pop music
最近聽翻lady wood 1同2
好好聽

Iggy Azalea - Fuck It Up (Official Music Video) ft. Kash Doll

Beyoncé – “Spirit”+ “Bigger” The extended cut from Disney’s The Lion King (Official Video)

Madonna - Batuka (Official Music Video)

Songwriters Brandi Carlile, Maren Morris, Amanda Shires, and Natalie Hemby have formed a new supergroup: The Highwomen
Their self-titled debut album is out September 6

The Highwomen: Redesigning Women [OFFICIAL VIDEO]

Robyn: Between the Lines/Love Is Free

Suge Remix feat. Nicki Minaj

推一推 好正

UK Singles Chart:
1. Beautiful People (+2)
2. Señorita (-1)
3. Take Me Back To London (New)
4. Cross Me (+4)
5. Hold Me While You Wait (-1)
6. Ladbroke Grove (+6)
7. So High (+4)
8. Wish You Will (+1)
9. Crown (-3)
10. Old Town Road Remix (-3)

12. Goodbyes (-7)
16. bad guy (+7)
17. Higher Lover (+9)
21. You Need To Calm Down (-4)
22. Never Really Over (-8)
23. SOS (-8)
24. Vossi Bop (-6)
25. No Guidance (-9)
30. Find U Again (+1)

A new report by Billboard reveals that Live Nation used secondary sites to bulk-sell tickets at high prices

Sam Smith
比佢新嘗試嚇親

ok wo
定我死忠得濟聽咩都覺得ok
好耐冇聽佢呢種styles

where is IDC 咁快跌出Top 10?
上個禮拜仲#2

UK chart 淨係俾artist 最多三首歌上榜

咁點樣判斷邊三首上榜? 就咁睇唔係好估到IDC會係#幾

IDC應該係後過佢依家chart緊個三首
原因係因為chart rule (連續三週sales跌+在榜十週或以上 會cut streaming 比重)

嗰個星期播放率最高嘅3首

應該係話IDC如果仲在榜 佢個排名係會後過chart緊個三首
依家IDC已經出咗榜

唔好比佢re-entry

Cardi B’s "Money" has now surpassed 600m on-demand streams in US.

Nicki Minaj - Suge REMIX (with DaBaby)

又擺audiomack

但係之前ed唔係chart曬成個divide album上榜咩

所以咪改

我覺得佢把聲令我覺得佢唱咩我都覺得唔會差得去邊
Btw原來個remix琴晚先錄完 今日就出

Remembering Chester today. Feel free to share your favorite photo or video of Chester / LP below.

最近呢度得番你接受佢
We Stan Nickiana

Nickiana for life

Gold Teeth

TFM成隻EP正到

女rapper嚟講Kash Doll把聲都幾soft

Stream mom Steve new song now

我都接受佢

7 rings 129次
不如分d比同碟嘅其他歌好過啦

今個星期嘅心情係loop呢首

你有邊個星期嘅心情唔係loop呢首

乜撚野Git Up Challenge呀

希望大家年尾都可以好似你咁樣Stream養老保險

推上#1

721 721 721 721 721 721

希望聽日唔好有慘事再發生
繼續 #不分化不割𥱊不指責不篤灰

Nfr is out on Aug 16

今日見

Lady Gaga is the most awarded female artist in 2019. (so far)

Gaga has won 50 awards this year.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" becomes the first song to earn over 60 million streams in each of its first four weeks in Spotify history.

GoldDerby predicts that "A Star Is Born" and "Lion King: The Gift" will get 'Album of the Year' nominations at the 2020 GRAMMYs.

Peppa Pig’s 'My First Album' has reached #1 on the US iTunes kids chart.

Stream it

佢哋幾時分手 These two is annoying

冇一齊過點分呀

Jax Jones // SNACKS (Album) // September 6

啲歌loop唔厭

Jeremy Renner - "Nomad" Official Lyric Video

I think about you all the time 24 7 3 6 5

He is the best

Jeremy Renner - "Main Attraction" Official Lyric Video

Nicki條Chanel頸鍊係Ari上年送比佢琴日做Queen Radio又戴返 Nickiana we stan

Katy Perry’s “Last Friday Night (T.G.I.F.)" has now surpassed 2 Billion streams across all platforms globally.

Iggy Azalea used the viral national anthem video of “Kream” as the opening for the performance of the song, last night in LA!

Lorde’s "Melodrama" (Album) is now eligible for Platinum in US.

Ed Sheeran has passed 70 MILLION monthly listeners on Spotify, making him the first artist to ever achieve this.

“Brown Skin Girl” by Beyoncé, SAINt JHN, Wizkid & Blue Ivy Carter has entered the Top 10 of iTunes US.

The four fastest albums of all time to reach 3 BILLION streams on Spotify:

#1. Scorpion: 48 Days
#2. beerbongs & bentleys: 51 days
#3. Divide: 117 days
#4. thank u, next: 161 Days

“MOOD 4 EVA” by Beyoncé, Jay-Z and Childish Gambino debuts at #46 on the Global Spotify chart with 1.51 MILLION streams.

Deserve better

Ariana Grande with Katy Perry, Demi Lovato, and presidential candidate Kamala Harris earlier tonight.

douglasemhoff: Sooooo, this happened....

我打果時 咁岩你又出

“How Do You Sleep?” by Sam Smith debuts at #16 on the Global Spotify chart with 2.46 MILLION streams.

It’s been 2 years since Linkin Park’s frontman Chester Bennington unfortunately passed away.

Lizzo's "Good As Hell" (2016) hits the top 100 on global Spotify for the first time with over 1 million streams (July 19).

Girl what-
People start streaming Lizzo’s old stuffs

Charlie Puth:

My blonde hair phase was equivalent to when Justin Timberlake and Britney Spears wore that jean jacket suit.

"God's Plan", "rockstar" & "Old Town Road" are the most streamed tracks in US counting on-demand streams.

OMG
ICONIC

Ed Sheeran’s "No.6 Collaborations" (Album) is now eligible for Gold in US (500,000 units: 78k album sales and 4.42m singles sold [Including streams]).

Five additional Ed Sheeran tracks would rank in the top 10 on this week's UK chart but were excluded due to a rule preventing artists from charting more than three tracks at once:
• Remember the Name
• Antisocial
• South of the Border
• I Don't Care
• Feels

Rihanna praises Sam Smith’s new single, “How Do You Sleep?” and its music video in new Instagram comment:

“Can’t stop watching! Song is 🔥 too.”

Justin Bieber’s "Sorry" has now surpassed 1.2 billion streams on Spotify.

J Lo’s iconic Versace dress which she wore to the Grammys in 2000 has been redesigned as sneakers in honor of her 50th birthday.

1 year ago today, Ella Mai's "Boo'd Up" reached its peak of #5 on the Hot 100.

Billie Eilish’s “WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?” (Album) is now eligible for 2× Platinum in US.

Despite being released in 2017, Billboard and the Grammy Academy confirm that “Truth Hurts” by Lizzo will be eligible for awards.

They break their own rules again...

US chart preview (via HITSDD): Beyoncé’s 'The Lion King : The Gift' aiming for #1 with 50-70k (13-18k pure)

Every Video of the Year at the VMAs this decade:

2018: “Havana”
2017: “Humble”
2016: “Formation”
2015: “Bad Blood”
2014: “Wrecking Ball”
2013: “Mirrors”
2012: “We Found Love”
2011: “Firework”
2010: “Bad Romance”

Miley Cyrus' "Mother's Daughter" is now eligible for Gold in US.

Selena Gomez has now won more than 102 awards so far. (12 in 2019)

Selena is the youngest most awarded female artist.

Adele, Taylor Swift, & Lady Gaga are the ONLY females in the top 10 best selling albums in the US list this decade.

1. Adele 23.9m (pure)
2. Taylor Swift 21.7m (pure)
6. Lady Gaga 10m (pure)

Most streamed lead artists in YouTube history (official videos)
#1 Justin Bieber
#2 Katy Perry
#3 Ed Sheeran
#4 Taylor Swift
#5 Shakira
#6 Rihanna
#7 Eminem
#8 Ozuna
#9 Maroon 5
#10 Ariana Grande

Cardi B is set to release her second studio album later this year!

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow" has now sold over 1.2 million pure copies in the US.

Queen's "Bohemian Rhapsody" has now surpassed 1 billion views on YouTube.

It's the first 1970's song to achieve this milestone.

Normani updates a fan on her debut solo studio album and explains why she’s not rushing its rollout:

“I’ll never get to release my first album again so I’m taking the time to make it real special for me.”

Top 10 songs on YouTube US (July 12-18)
1. Old Town Road 28.2M
2. Señorita 11.4M
3. Sunflower 8.8M
4. bad guy 8.6M
5. Shotta Flow 8.5M
6. No Guidance 7.2M
7. Suge 6.6M
8. Truth Hurts 6.3M
9. The London 6.2M
10. The Git Up 6.1M

幾中意Havana都不能否認呢個list係Havana最差
Worst 3: Havana, Wrecking Ball, Bad Blood
Best 3: Bad Romance, Formation, Humble

Wrecking ball對我黎講有特別意義

Bad Romance低成本都拍到咁撚好睇
嗰陣睇以為係大制作

Diamond fall scene

so iconic

The girls don’t do this nowadays...

Y’all hear sumn?

Who’s gonna tell ha...

Avril Lavigne has now surpassed 4 billion views across all official YouTube channels.

Daddy Yankee竟然唔係top10

1 year ago today, Drake's "In My Feelings" reached #1 on the Hot 100.

Featuring vocals from City Girls, it spent 10 week at #1, became the first song to hit 115 million weekly streams, made Drake the rapper with the most #1's ever and was crowned song of the summer.

That annoying challenge...

Post Malone & young Thug’s "Goodbyes" is now eligible for Gold in US.

Offset & Cardi B’s "Clout" is now eligible for 2× Platinum in US.

2 years ago today, Lana Del Rey released her 5th album "Lust For Life".

The Grammy-nominated album debuted at #1 in the US & received critical acclaim! It has over 1.3B global streams & was the 2nd best-selling alternative female album of 2017, selling over 1m copies worldwide.

the more I look him, the more I find him hot

Girl are you cracked?

You name = never exist

I am ready to be born

LG6J
LG6 Jazz-edit

唔係Jazz我就轉行Anti媽媽

How about heavy metal mama

NooooooI only want Jazz Album

You are starving for any D

you know the one I want the most?
milan christopher's

We don’t claim him

Sha-wn Mendes - post一負十

啲負皮多到 下個post置頂

Final prediction:
1. OTR Remix (=) *555*
2. bad guy Remix (=) *488*
3. I Don’t Care (+3)
4. Señorita (+1)
5. Talk (-1)
6. Truth Hurts (+1)
7. No Guidance (+4)
8. Goodbyes (-5)
9. Sunflower (=)
10. Sucker (-2)

13. IICHY (+1)
17. DWAS (-2)
18. YNTCD (-2)
20. Without Me (=)
22. Antisocial (New)
25. Someone You Loved (+11)
29. Panini (-2)
31. Cross Me (+10)
36. Never Really Over (-5)
38. Act Up (-8)
46. Shallow (-1)
49. South Of The Border (New)
57. Cash Shit (+17)
59. Remember The Name (New)
63. ME! (-11)
64. Rodeo (-13)
66. Press (-8)
92. Spirit (New)

問過Cardi未

Fuck this world

mad world

Baby, don't you know
All o'them tears gon' come and go
Baby you just gotta make up your mind
That every little thing is gonna be alright

I guess no songs can cure me

你可以出一出去 去返成人台問呢個問題thx

可唔可以推介一啲好似Havana咁嘅歌

we gon be alright

冇心情傾音樂

好撚痴線....警黑合作

黑警有名你叫

BB200:
1. Ed Sheeran - No.6 Collabs
2. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
3. Dreamville & J. Cole - Revenge of the Dreamers III
4. Lil Nas X - 7
5. Chris Brown - Indigo
6. Lizzo - Cuz I Love You
7. Khalid - Free Spirit
8. Post Malone - beerbongs & bentleys
9. Jonas Brothers - Happiness Begins
10. DaBaby - Baby On Baby

Best selling tracks by female artists this year (US; sales & on-demand audio units)
1. 7 rings
2. Without Me
3. bad guy
4. Shallow
5. thank u, next
6. break up with your girlfriend, i'm bored
7. Dancing With a Stranger
8. bury a friend
9. Eastside
10. Sweet But Psycho

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now sold over 100,000 pure copies in the US.

Hope everyone is ok

Ellie Goulding reveals that she will be dropping 2 songs titled "Woman I Am" & "Start" soon, both influenced by Björk.

"I definitely feel that as a songwriter I’m back. These are personal, emotional songs that have taken time." - Stella Mag

Alessia Cara - Ready

"Señorita" by Shawn Mendes & Camila Cabello is now is the FASTEST song in HISTORY to reach 300 MILLION streams on Spotify.

It achieves this in 31 days, surpassing Ariana Grande's previous "7 rings" record of 33 days.

7 rings sweetie...

Cardi B recently announced on Instagram Live that she plans to fly out 40 of her biggest fans, after they trended the #WeLoveYouCardi tag on Twitter.

A year ago today, 6ix9ine, Nicki Minaj & Murda Beatz released "FEFE".

The controversial song hit #3 on the Hot 100, went 3x Platinum in the USA, garnered over 1.5 billion global streams & sold over 7 million copies worldwide.

我知呢到應該好多人都有twitter account
無論你用個人account定stan acount都好
請幫手搜尋"Yuen Long"
然後RT一啲有利嘅資訊spread開佢
(可以RT埋HOCC 同 FreedomHKG)

Lil Nas X's 'Old Town Road' Rules Billboard Hot 100 For Record-Tying 16th Week

又再一次，我睡不著
但傷悲必須是暫時，前進才是永恆
我們都是擁有「自由」翅膀的香港人
沒有一樣，亦沒有不一樣，但就之前所言
狂野自由之心永不消逝
這次，我們要在腐敗侵蝕的外殼掙脫出來
然後一起重回初心，向著希望進發
cuz baby we were born to run~~~

如果有咩唔開心/想講，找我吧
我與你們同在，就讓我們一起走下去
az巴

It's the terror of knowing what this world is about
Watching some good friends screaming, "Let me out!"
Pray tomorrow gets me higher
Pressure on people, people on streets

Freedom
I let go of fear and the peace came quickly
Freedom
I was in the dark and then it hit me
I chose suffering and pain in the falling rain
I know, I gotta get out into the world again

samsmith 跳舞真係好妖艷

推

Ava Max // Blood Sweat & Tears + Fool Me Once // July 31

*Double singles*

Songs with the most weeks in the top 10 on the Hot 100 this decade:

Shape of You 33
Girls Like You 33
Closer 32
SICKO MODE 32
Sunflower 31
Uptown Funk! 31
Without Me 29
Party Rock Anthem 29
That's What I Like 28

Jonas Brothers' "Sucker" has now spent 20 consecutive weeks in the Hot 100's top 10 (dating back to its #1 debut in March). It's the first song released in 2019 to reach this milestone.

有冇all time睇

All Time Record:

Shape of You & Girls Like You — 33 weeks
How Do I Live, Closer & SICKO MODE — 32 weeks
Uptown Funk! & Sunflower — 31 weeks
Smooth — 30 weeks
Party Rock Anthem & Without Me — 29 weeks
You Were Meant For Me / Foolish Games & That’s What I Like — 28 weeks

US chart update (via HITSDD): Ed Sheeran to repeat at #1, Beyoncé’s 'The Lion King : The Gift' now battling for #2 with 50-70k

Billboard Hot 100: #15(+1) You Need to Calm Down, Taylor Swift [5 weeks]. *peak: #2*

Billboard Hot 100: #32(-1) Never Really Over, Katy Perry [7 weeks]. *peak: #15*

Billboard Hot 100: #55(-3) ME!, Taylor Swift Feat. Brendon Urie [13 weeks]. *peak: #2*

Billboard Hot 100: #53(new) South of the Border, Ed Sheeran, Camila Cabello Feat. Cardi B.

Billboard Hot 100: #46(-3) Con Calma, Daddy Yankee & Katy Perry Feat. Snow [24 weeks]. *peak: #22*

"Complicated" by Avril Lavigne has reached 300 Million views on YouTube. This is her fifth video to achieve this.

"Only" by Nicki Minaj feat. Drake, Lil Wayne m, & Chris Brown has reached 400 MILLION views on YouTube. This is Drake & Lil Wayne’s seventh, Chris’ ninth, and Nicki’s eleventh video to achieve this.

Beyoncé, Donald Glover, Billy Eichner and Seth Rogen's "Can You Feel the Love Tonight" debuts at #1 on this week's Kid Digital Song Sales chart.

It directly dethrones Beyoncé's "Spirit".

Huh?

Dinah Jane ft. A Boogie With A Hoodie // SZNS // Friday

原來33wks已經最長

Billboard Hot 100: #48(-3) Shallow, Lady Gaga & Bradley Cooper [42 weeks]. *peak: #1*

Lady Gaga is now the FIRST female artist in HISTORY to have at least 3 songs inside the Top 50 of Australia's Best Of All Time Chart.

She is also the only female act to have 4 songs in the Top 100. She achieved this with "Bad Romance", "Poker Face", "Just Dance" & "Shallow".

Lana Del Rey’s 'Born to Die' now ties 'Tapestry' as the second longest charting album by a female artist in Billboard 200 history (318 weeks each).

Billie Eilish opens up about Avril Lavigne, Chanel, plus more:

"Thank u, next" surpasses "Speak Your Mind" and is now the sixth most streamed female album in HISTORY on Spotify.

Zero Promo I-

After taking shower

歐美主流樂壇集中討論區42

The 1975: I Like America & America Likes Me

咦乜原來佢剪咗頭髮？

後生返
But still don’t claim him for this moment

輕輕一推